英國《Daily Mail》五大版狙擊支那：支國欠英國人3,510億鎊！！

Push

英美全面開火

突然傳香港無特殊關稅區

全面開火 天下圍攻

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

支那人：把大英博物館的文物還回來

BJ中左真係好嬲

一定要connect佢地

上 Twitter 推

大英帝國

日落國：幫你保管都未收你錢，冇我？你班生蕃文革打爛哂啲文物啦

連呢啲咁娛樂性嘅傳媒都報道呢個話題 證明英國大衆都覺得俾中共攪到雞毛鴨血

做野未呀 打啦你地

抵佢死 奶共英狗 佢最好死埋 幫英國人覺醒就岩